有冇重慶大廈非洲菜推介?

一直都好想試下
非洲人主食係咪fufu

埃塞俄比亞主食

點解咁難搵非洲菜?
之前有巴打又話有埃塞俄比亞菜， 但係搵唔到

Welcome to hell

African 叉燒包

蚊漢堡

點解佢地食野完全冇protein 都可以咁大隻
我諗白人營養師都諗唔明

Laugh die me
I am so going to hell for this

Teff and bean 好高蛋白架喎

未入已經估到

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有冇死士食完寫食評?

fufu呢?

「地獄留位系列」
係咪唔同味嘅泥黎？

食泥？😂

唔啱香港大眾口味

屎
咖哩味屎
屎味咖哩

埃塞俄比亞有生菜架咩

非洲人唔大隻
大隻既係美國黑人

我係仆街我會落地獄

可參考呢條片

係美國食過一次，味道又唔算伏的。不過我唔知重慶大廈入面的口味有冇改。

唔食過呢d所謂既英吉拉餅都唔好話去過埃塞，不過事實係你想避都避唔到，因為就算叫其他野食，佢地都整d有其形而冇其味既野。

前排去埃塞，食呢d餅食到幾乎精神出問題，果d餅既質感同白糖糕或者芝麻卷差唔多，但就係減去左果種香甜味，取而代之就係酸味加上宿臭既感覺，仲要凍既。而且問題係佢囉黎餸餅既餸，係又油又辣，你想像一下，食緊麻婆豆腐果時有人淋d乳酪上去，你係乜撚野感覺？

呢d就係我去果時食既野

呢一d就係所謂既其他野，d味道呢...完全唔係平時食開隻味。

係咪黑人社區?

美國好似好多黑人已經忘記自己祖先邊度， 淨係知黑奴

呢層我都唔太清楚。間餐廳叫Meske Ethiopian Restaurant

睇落好似好好味咁啲窿窿餅好似可以索曬啲肉汁未親自食過都仲會保留幻想

第六張圖係咪生牛肉?
但係第七章睇落好似好正!
兩張都係講緊英吉拉

會索到...但個味係完全唔夾，覺得過癮都係得兩餐，第三餐你已經唔想再食。

係...生牛肉，埃塞有好多。

雜大便

巴打食完有冇唔舒服?
生牛肉好似唔衛生

生牛肉中間白色嗰舊咩部位嚟？脂肪？

睇地區，有部分非洲國家人種真係身體資素好好多

冇呀，我腸胃唔錯，而且去到每日都有食日本d整腸丸打底，但到第7、8日腸胃開始累，不過未到唔舒服。

白色既係脂肪，果兩卷係英吉拉餅。

去到唔使打針咩?
去印度嗰啲地方要打針， 埃塞俄比亞反而唔使

要打黃熱病針，但冇人會檢查。

香港都有injera食

買一碟，玩遊戲一流

應該係基因汰弱留強
黑奴時期太恐怖，基本上生存到落黎嘅黑人都係體格勁到癲+蠢蠢地(聰明=唔聽話=死)
就算係黑奴時期後，生活條件都唔算好，尤其係非洲都係多戰亂
同樣嘅理論我覺得都發生亞洲
由以前到而家，多打仗動蕩嘅北方整體都係體格好勁
東南亞地帶都係，反觀常年都係和平撚嘅南方體格明顯垃圾

Injela 真係咁難頂
未試過
酸味係發酵黎
臭真係唔知
好似係發酵成一兩日
啲餸唔啱食就唔奇

生牛肉
衛生咁差會唔會有蟲

唔臭，係酸宿，食一次半次冇咩問題，但食到第三餐就好唔慣。
餸係ok既，因為我地都食慣鹹辣野，如果有碗飯或麵，就好好多。不過...佢地d飯都係非常難食，唔係用電飯煲煲出黎。

道地野，去到點都試一兩口。

香港大把好野食點解要食屎，正一屎忽鬼

啱啱睇到，但兩間都冇講詳細地方喺邊

但係佢冇講，重慶大廈邊度

pauls kitchen
好似一樓

巴打我美國都食過 個餅又酸個口感又怪
食完d 肉就係食個餅 狗都唔屌

食完d 肉就無食個餅**

係，當地冇得揀，不過都係體驗，雖然食到想死，但都唔會後悔。

第七張， 啲燒牛肉好似幾好

間嘢喺邊?

其實係羊黎，兜野好多油。
當時食果間餐廳既樣

重慶大廈呀，你唔係開post問重慶大廈咩？
但我冇食過呢間，我唔知係咪地下果層。

幽蚊係咩黎

我係柬埔寨食既Injera味道唔錯喎
不過日日食我都唔知自己接唔接受到

It's racist.

順便問埋，重慶大廈只有地下先有非洲菜?

巴打當時食咗幾錢?

俄羅斯嗰啲凍嘅地方， 就話要， 高熱量!
估唔到埃塞俄比亞 咁熱嘅地方食物都係咁!
我估應該係， 因為你話多油!

唔知道，重慶大廈只食過咖喱王，同係雜貨舖買過果d亞方索芒果。

唔係好記得，但好似大概70-80吧加埋果盒野，呢間野係當地高級野黎。

窮嘛，窮既地方自然就要多油重鹹高甜，有時體力勞動之後都唔想食d淡野。

埃塞俄比亞唔熱的，因為高海拔，平均20度左右，夜晚都唔需要開冷氣已經好涼爽。

非洲菜:
Paul's Kitchen
尖沙咀彌敦道36-44號重慶大廈1樓21號舖

我食左呢間非洲菜
第一次食非洲菜
老闆娘係香港華人黎
叫左Fufu/Light soup goat meat
fufu好好味，係薯仔味(木薯)Q彈麵糰
湯底少辣，羊肉夠蘇
可用手食，但個湯咁熱都係用叉啦
下次會再來！
老闆娘好好人，會問你啱唔啱食，介紹非洲菜材料係抗氧化
食唔晒可打包

Paul’S Kitchen (ChungKing Mansion)
Facebook Fanpage:

尖沙咀彌敦道36 - 44號Shop 21重慶大廈1st Floor

fufu, 我知道係用木薯粉整， 聽講好似好多澱粉質?